集思廣益 如何合法地令popo增加壓力

依家popo用盡權限去令市民不安同製造麻煩，簡單d講即係吹佢地唔漲。

大家應該要諗點樣係不增加佢地財政壓力(因為其實都係洗納稅人d錢)但可以令佢地麻煩的方法。

例如有任何懷疑罪案法生係唔係都應該報警要佢地處理？

唔見左野係唔係又點都報案呢？

大家諗下。

推